心情好灰

發呆無心情

有時候比自己休息下好啲

+1

圍個爐先

聽番首大碗寬麵先囉

快樂凡唱

唔識氹人 不過攬下先啦
You are not alone

笑下啦
睇下我隻手

你灰左好L耐喇啵
一係就去馬搶佢返黎啦
你咁樣都唔係辦法
又唔死心又唔去馬

咁多人知 我前日已經畀左表白信

咁佢有咩表示...

我寫左自己電話...佢無搵我 我安慰自己
與其話表白信 不如話係告別信 寫低過往對佢既感受...以為講哂畀佢聽 會令自己放低佢...睇黎我高估自己...